話曼聯踢得茅果班阿狗入一入黎

咁都叫茅？講真我地曼已經踢得好君子

見樓主咁勤力
忍唔住俾左正皮

用錯ac sor

曼狗全部都要生癌做植物人架喇
放長雙眼睇啦

植物人入場聽波係咪免費

植物人聽最連波聽到哭，當然免費

聽都聽唔撚到牙

勇而不茅

阿迷又係既人地獌迷叫魔性

曼聯迷來計 無恥得過老鼠既 冇邊幾個
你係其中一個

U = 狗

魔性既野你識條春咩
再嘈打埋你一份啊

撐你牙 上面好多on9傻狗

樓豬咁勤力追擊一隊垃圾 睇黎以前曼聯hurt得佢好深

想拉輸即刻收咧重傷

奧脫福有堆位係專比傷殘人士住
勁闊

拎晒嚟鋪草皮咪得
仲可以同偶像零距離接觸

無恥得過你就又真係揾唔到多個

有冇阿仙奴合輯

係阿妓眼中有無邊隊唔茅牙